隨意傳播的廢老正仆街

等巴士 有一對廢老係我後面經過
然後我聽到「誇.....吐」
我即刻向前行兩步
然後發現兩個無帶口罩的廢老

忍不住大鬧：死廢老播病毒，食屎啦

然後我再檢查我個背囊同身上衣物有冇中招
雖然無中招 佢都應該只係向花槽吹口痰
但係我都係覺得屌得佢少

唔封關+ 本地廢老
真係好怕香港要被滅族了..

有無辦法對付呢d 播毒廢老

見廢老係醫院急症一出門口就除罩吐痰落馬路
所以話死咁啲廢老都好